//===========================================================================================================================
Реализация Вычисления Минимального Расстояния Хемминга путем Минимального Разреза (Проталкивания Потоков).

Положим на вход даны строки str и temp

Построим хемминг-граф этих строк следующим образом:
Вершины: 1, 0, а также все '?' в строках str, temp (каждый '?' - отдельная вершина)
Ребра:
Сравним посимвольно всевозможные подпоследовательности длины temp.size в строке str со строкой temp
Если оба символа не '?', то сразу добавим соотвествующую величину (1/0) в min_hemming_distance
Если один из символов X=='?', а другой Y - нет - добавим ребро (1, X) (Y==1) или (X, 0) (Y==0)
Если же оба символа X,Y=='?', добавим би-направленное ребро (X,Y) (те ор-ребра (X,Y) и (Y,X))

Теперь заметим, что построенный граф обладает следующим свойством:
Если построить минимальный разрез на вершинах 0 и 1, то получится то, что надо:
Каждая вершина войдет ровно в одно множество => можно '?' определить как 0/1
По свойству минимального разреза: количество конфликтов (ребер, порезанных mincut)
будет минимальна => определенная замена '?' будет минимальна по количеству конфликтов
=> величина минимального разреза определяет зависящий от '?' вклад в min_hemming_distance
а сам минимальный разрез можно использовать для восстановления '?'

Минимальный разрез является смежной с Проталкиванием Потоков задачей, которая уже решена в E_UMF


Итак, концепт решения задачи:
1) построим хемминг-граф на строках
2) с помощью макс-потоков найти мин-разрез на этом графе
3) с помошью мин-разреза восстановить мин-отличающиеся строки

//===========================================================================================================================
Сложность: L - наибольшая из длин входящих строк
Памяти:  O(L^2) на хранение хемминг-графа строк
Времени: O(L^3) мажорирующий по стоимости Проталкивания Потоков (MinCut и другие стоят меньше)
//===========================================================================================================================